信用卡討論區 (72) 之大貓 VS 決戰西亞 VS

人妖不得內進
MGM / referral link 請過主

目錄

#1 FAQ
#2 集中討論卡種
#3 大學生懶人包及教學區
#4 東亞日集中區

信用卡七誡

人妖不可內進
不可張貼 MGM / referral link
不可張貼 Telegram 等 chat room link
發問前，先爬文
不可問年費豁免
不可討論電子錢包 (e.g. Alipay, WeChat Pay)
借定唔借，還得到先好借！

#1 FAQ

Q：年薪 $1,000,000 申請咩卡好？
A：八達通卡

Q：想求 Member-Get-Member (MGM) 被推薦連結應該點做？
A：留低自己嘅聯絡分式 (e.g. Telegram) 重申本POST嚴禁貼 MGM LINK

Q：點申請年費豁免？
A：(1) 先致電年費豁免或客戶服務熱線 (2) 如未能豁免可考慮取消信用卡
(收年費後一個月內取消，卡行一定會回水)

Q：邊張信用卡好用／回贈高？
A：消費習慣因人而異，請自行比較：
— 想要現金回贈／里數／積分換禮品？
— 迎新禮品啱唔啱駛？
— 每月消費幾多？
— 主要消費模式？
— 手上有咩卡？

Q：邊張卡 O! ePay／PayMe／WeChat Pay／支付寶HK 有分？
A：Google

Q：八達通自動增值 (AAVS)、網上繳費用邊張好？
A：睇#2集中討論卡種

Q：迎新／推廣嘅里數／積分／回贈幾時先有？
A：睇 T&C

Q：點解有啲卡你地唔講嘅？
A：狗也不屌

實用 Link

💳 信用卡討論區 (71)

Apple Pay：特約銀行和發卡機構

Google Pay：合作銀行

Samsung Pay：參與的銀行、發卡機構及卡網絡

TTRate

#2 集中討論卡種

Asia Miles

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/里、外幣 $4/里、AAVS $12/里
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 $2.78–4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
其他：最紅自主獎賞 $4.17/里、網上 $4.17/里*、AAVS $25/里
門檻 (Visa Signature)：年薪 $360K／$400K 資產
門檻 (Visa Platinum)：年薪 $150K／$100K 資產
門檻 (Visa Gold)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- Standard Chartered Bank

Asia Miles：$6/里 (AAVS)、食肆／網上／外幣 $4/里
門檻：年薪 $96K
弱點：DCC 1% 手續費

Avios

- Dah Sing Bank

BA: $6/Avios (AAVS)、外幣 $4/Avios
門檻：年薪 $150K
弱點：Apple Pay / Google Pay / Samsung Pay 簽賬唔計迎新

- DBS

Black World Mastercard：本地 $6/Avios、外幣 $4/Avios、AAVS $12/Avios
門檻：年薪 $240K／大專生（需先申請 COMPASS VISA）
弱點：DCC 冇分

現金回贈／積分類

積分一般可兌換 Asia Miles / 現金回贈（每 25,000 分＝$100）

- Bank of China, Hong Kong

i-Card：網上 10X、感應式支付／手機付款 10X
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：10X 每月簽賬上限各為 $1,111.12 (推廣期至 2019 年 6 月 30 日)

大灣區一卡通
銀聯鑽石卡：感應式支付／手機付款 4%
銀聯白金卡：感應式支付／手機付款 2%
門檻 (銀聯鑽石卡)：年薪 $200K
門檻 (銀聯白金卡)：年薪 $150K／大專生
弱點：閃付時有失敗

- HSBC

Visa Signature：最紅自主獎賞 3.6%、網上／海外 3.6–5.6%、AAVS 0.4%
其他：最紅自主獎賞 2.4%、網上／海外 2.4–4.4%、AAVS 0.4%
門檻 (Visa Signature)：年薪 $360K／$400K 資產
門檻 (Visa Platinum)：年薪 $150K／$100K 資產
門檻 (Visa Gold)：年薪 $60K／大學生
弱點：唔中最紅自主回贈低

- HSBC

Premier：最紅自主獎賞 2.4%、網上 2.4–4.4%、海外 4.4%–6.4%、AAVS 0.4%
門檻：$1M 滙豐卓越理財資產
弱點：門檻高

- Prime Credit

EarnMORE 銀聯鑽石卡：本地 2%、外幣 2%、AAVS 2%
門檻：年薪 $150K／大專生
弱點：沒有網上銀行

- Standard Chartered Bank

Simply Cash：本地 1.5%、外幣 2%、AAVS 1.5%
門檻：年薪 $96K
弱點：累積回贈滿 $50 方可兌換

#3 大學生懶人包及教學區

大學生信用卡

（以下所有卡都用學生證／Share Limit 大法就開到）

Part 1 : 現金回贈類

· BEA i-Titanium（詳請睇#4）
· BOC i-card + 中銀雙幣卡<大灣區一卡通>
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡
· ICBC 宇宙星座卡
· 安信 EarnMORE 銀聯卡

用法
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡或手機支付（Apple Pay、Google Pay、Samsung Pay）／$1,111 網上 10X 分 (4% 回贈)
· BOC 大灣區一卡通：每月頭 $2,500閃付 4% 回贈（銀聯鑽石卡）／ $5,000閃付 2% 回贈（銀聯白金卡）
· HSBC 滙財金卡 - 學生卡：「最紅自主獎賞」簽賬類別、網上及海外簽賬：2.4% 獎賞錢回贈

ICBC 宇宙星座卡 / 安信 EarnMORE 銀聯卡：補位神卡
以上所講嘅類別以外嘅簽賬，就靠依兩張
收銀聯就簽 EarnMORE：2% 回贈
唔收就簽 ICBC 星座卡：1.5% 回贈

Part 2 : 里數類

(以下只講 Asia Miles，Avios 另有 DBS BWM 及大新 BA)
· American Express Cathay Pacific Elite Credit Card (CX AE)
· BOC i-card
· DBS Black World Mastercard (DBS BWM)

用法
· CX AE : 本地 $6/里、海外 $4/里 (可入 lounge)
· BOC i-card：每月頭 $1,111 拍卡 (Apple Pay、Google Pay 都計)／$1,111 網上 10X 分 ($1.5/里，有兌換手續費)
· DBS BWM : 本地 $6/里、海外 $4/里

繳交學費回贈

持有恆生大學聯營信用卡 (中大，城大，浸大，恆大)

請參考 “中大資訊” Facebook Page 教學

Step 1：登記「高達5x Cash Dollars自我增值獎賞」

Step 2：登入個人e-Banking 繳費

鳴謝：中大資訊Page

其他常用繳費信用卡 (接受大學生申請) 包括：
1. 恆生 enJoy (0.5% Cash Dollar)
2. 中銀 i-card (0.4% rebate)
3. HSBC 金卡 - 學生卡 (2.4% RC/一年$400)
4. ICBC 宇宙星座卡 (1.5% rebate) （2019年6月3日起，將取消繳費回贈）

恆生 enJoy 繳費方法請參考 持有恆生大學聯營信用卡 Step 2

中銀網上銀行繳費步驟：

Step 1：登入網上銀行

Step 2：於「信用卡」一欄按「繳付賬單」

Step 3：按「繳付新賬單」

Step 4：按頁面所示輸入繳費資料

#4 東亞日集中區

日日都係東亞日

發問前請先閱讀及理解條款及細則：

A. 東亞信用卡巡禮

東亞 Visa Signature

積分回贈：基本簽賬1X＋本地餐飲額外5X／海外額外3X
特點：海外簽賬手續費1.5%
門檻：年薪 $240K
弱點：需當月簽賬滿$2,000方獲東亞日額外回贈

東亞 i-Titanium

現金回贈：基本簽賬 0.4%＋網購額外 3% (需該月零售簽賬滿 $1,800)
特點：4 款顏色可供申請時選擇
門檻：年薪 $40K／大專生
弱點：每月各項現金回贈均被調低至整數

東亞銀聯雙幤白金卡

積分回贈：基本簽賬 1X＋本地零售額外 1X／本地餐飲額外 2X
特點：海外簽賬0%手續費、港幣及人民幣帳戶均為獨立信用額
門檻：年薪 $40K
弱點：海外接受銀聯付款商戶較少／手機付款只支援Apple Pay

其他信用卡 (e.g. 東亞 JCB、東亞 Visa／Mastercard、聯營信用卡)
回贈：基本簽賬 1X／0.4% (JCB卡)
門檻：年薪 $40K／大專生

B. 東亞日額外回贈上限
本地簽賬：11X／4.4%，回贈上限為每月 50,000 分／$200，每月本地簽賬上限為 $4545.5
海外簽賬：11X／4.4%，回贈上限為每月 50,000 分／$200，每月海外簽賬上限為 $4545.5
手機付款：額外 5.6%，回贈上限為每月 $100，每月於快餐店／咖啡店／餅店手機付款上限為 $1785.6
***手機付款10%回贈已包括東亞日額外 11X／4.4%回贈***
i-Dollar：網購3%，上限為每月 $200，即以 i-Titanium 每月最多網上簽賬 $6666.7

C. 東亞日注意細則及常見問題
1. 每張東亞信用卡均可各自獲取東亞日額外回贈
2. 每張東亞信用卡均需登記東亞日、及達到當月合資格簽賬要求，方可獲當月東亞日額外回贈
3. 東亞日額外回贈派發日為每年 2／5／8／11 月，不同東亞信用卡派發日期可能不一，請勿急於追問回贈
4. 合資格交易計算方式為該月份零售簽賬之總和，並非按結單日計算
5. 「手機付款」指以 Apple Pay／Google Pay 進行的交易，並不包括電子錢包交易 (e.g. Alipay, WeChat Pay)
6. 「快餐店／咖啡店」及「餅店」定義分別為商戶編號 (MCC) 5814／5462

D. 東亞日回贈及簽賬要求總覽
(感謝絲打「伊原摩耶花」提供)

借定唔借，還得到先好借！

唔知去到第幾樓
又會有盲毛衝入黎

俾西亞reject咗埃鈦幾時先好再申請

嘩，埃鈦都唔批咁又真係有點兒那個，你近排申請好多卡？
應該係連埋銀聯一齊申請而又兩張唔批？

唔係 近三個月剩係申請呢一張 而且係學生身份
tu冇問題都係reject

lm

西亞完勝啦

唔該軟淋巴
好耐冇見

MPF 後

依排忙住 cut card
得返啲大行卡玩

學生卡交學費正喎

西亞搞埋節日有賞

簽到8000有200蚊coupon送

想問bea 張銀聯卡個東亞日係直接rebate 錢落張卡,定係積分再換cash or coupon 咁

I tit 我就知係回錢,但上網見人話其他卡係回積分

每個月都要登記定點, 之前5月登記左

東亞日要唔要每月都登記

話明東亞“日”。。。
我就每日登記，邊日簽左就邊日登記

LM

近期批咗hsbc vs，想問個舊客迎新計唔計網上簽賬，如果用paypal比錢商戶，又計唔計個最紅網上簽賬？

要另外登記

唔係一年四次咩

除左 iti 同 jcb 外都係積分

登記左一次就係啦

咁d 分係咪可以換cash rebate

咁節日有賞呢 每月都要登記定5月登記左就ok?

谷西亞

問完你自己有無笑出聲

去BEA 官網可以解答到你問嘅幾條問題。

25000 分可以換 $100 credit
最多可以同時兩張卡積分合併一齊扣

肯定冇，因為會繼續問落去
然後伊原摩耶花絲打會繼續答落去

Lm

如果HSBC 打電話邀請 但我唔夠年薪 會唔會都唔批？

會, 我就係咁

做夠quota only不過如果你想搏下都可以嘅

HSBC 打電話黎邀請我申請VS 但係唔批
有冇攪錯啊！

想問東亞vs payme top up 計唔計到消費拎回贈

想問唻緊外遊用hsbc vs 簽帳，計返2.4% 係咪同匯率+手續費打個和？

睇黎會reject我了好似每年6月都有追quota潮 希望佢係想決戰西亞而降低要求啦

Visa收 1%charge

出左黎做野喇

一齊投訴啦 邀請人唔係要係你目標客先邀咩？ 屌你而家邀完人又唔批

東亞vs批核時間大約幾耐？

我個5個工作日搞掂，等收卡

d sell屎好能古惑架

比人reject除左曬左時間 仲有咩影響？信用下降個d??

講起就嬲，我就係佢公佈個月份之前申請
開咗半年用得一次就無得用
你即時全cut都話
之後申請果啲又有一年用

要住美國先有得玩

即係用hsbc vs同唱現金差唔多抵？

有冇all in 最紅賞世界

有冇ching用過dbs igo果到換機票？

visa唔係收1.95%外幣charge 咩?

哂時間都夠死 用左我差唔多半個鐘
我信你話唔洗提交文件先同你申請
仲有我係有需要先申請呢張信用卡
我唔係幫你追人頭/quota既工具

palyME 7月會支持FPS

您好！我們將於七月對 PayMe 的條款及細則作出更新，內容涵蓋了我們就即將推出的「轉數快」（FPS）服務所提供的新功能。修改範圍：對 PayMe 用戶而言，主要的變更在於PayMe的即時增值及轉賬至銀行戶口功能現已支援香港各大主要銀行戶口，而不再局限於滙豐戶口。對 PayMe 的條款及細則有何影響？通過採用「轉數快」系統及賬戶綁定服務、電子直接付款授權服務（eDDA）及任何其他由香港銀行同業結算有限公司（HKICL）不時與「轉數快」系統聯合提供之服務及設施，本行向客戶提供 PayMe 「轉數快」服務，以促進推動付款和資金轉賬。為了使用 PayMe「轉數快」服務，閣下可能需要將您的個人資料，以及您將向其作出任何付款或金額轉賬的受款人、又或者您將設立任何電子直接付款授權（eDDA）交易對方的個人資料提供予本行。香港銀行同業結算有限公司（HKICL）、本行或任何其他參與方或會向其客戶，以及使用香港銀行同業結算有限公司「轉數快」系統的任何其他第三方進一步披露或傳送閣下的個人資料，作為提供和營運 PayMe「轉數快」服務之目的。詳情請參閱條款及細則更新版本内的條文10及11。 謝謝！PayMe 團隊敬上

學生卡預批16萬credit
佢知唔知自己up緊咩

冇，all in 左餐飲

AECX就快到一年 簽得唔多，應該都係冇得免年費

一模一樣
又係cut off果個月

仲要輸埋郵

無pp留黎托

大貓個M記推廣有d昆水
其實要消費滿$100先減到$25

75折算係咁啦
係最低消費50蚊難啲囉

我張金卡要超出2000先有額外2%，細佬我本身all in 餐飲

打算大部份飲食先用金卡，之後其他就用東亞
各位巴打有冇更好idea?

係囉 邊度嚟1% only?

加埋4%咋喎

無知一問，咁其實唔用賞世界就等如打個和？

visa 1% 大貓0.95%又冇錯喎

每季頭15000蚊都有1x+3x+5x=3.6%嘅
多打和少少

當你當月簽 $N 飲食
$N > $2000

匯豐金卡
= N*2.4%+(N-2000)*2%
= N*4.4%-40

東亞又贏

環聯間垃圾公司幾時執呀屌
咁撚廢就唔好霸住我地d信貸資料搞credit rating啦

HSBC 特選 Target 成皮野
開多張西亞好過

啱啱拆信，3600

可以問埋齊文件送咩？？

ICBC星座卡正式成為過街老鼠，要不要置頂屌下佢

係咪個個都有信？

當然唔係 特選客先有
利： 未試過中

唔會，因為仲有八達通自動增值

分分鐘6月尾網上預約要去到180日後
到時真係會頂唔順

想問大新one plus 佢收我六百蚊年費
我見到今個月張單先知
已經打左去申請void
想問我幾時知結果？
今期單我洗唔洗比左個年費先？

我要簽萬二蚊

過兩日會 void

基本有0.4%

thx

目標2萬

咁今期個600洗唔洗比左先？
同埋佢會點通知我void 唔void 到？
我張單十三號deadline

唔使比
你 check ebanking
佢會 credit 返年費個錢比你

東亞今期好正咁

如果冇東亞日都值得用下嘅，不過apple pay 都冇

Thanks brother
希望void 到慳返600

$1000你簽唔簽到先？

你簽12k先回多200自己計多次幾多%
仲基本

打去東亞CS問左 6月個節日賞唔洗另外登記（如登記左東亞日）

痴線，要簽29100先回多200

唔用賞世界都3.6%?

可以 Walk in
一至五 9am 開始派籌
每日100個walkin

最紅海外有 2.4%
每季 $3,000 起跳 $15,000 截單

我都係啱啱拆....4600

其實佢係咪唔打算做返網上
邊有人咁得閒上佢 office 拎 report 呀

我

其實好多人攞，每日啲籌到十點已經派曬

係就申請張VS玩下啦 分2000玩下囉

幾年前張vtc 大專visa 係咪都係簽2000 就有得回？

你估佢唔想做網上咩

又係林鄭

佢識鬼答咩

#4寫左邊張要$2000架啦

我想用信用卡買錶 有冇邊一張係現金回贈最高謝謝

西亞完勝
食迎新就渣打cash back

你平時簽好多

睇下標題都唔係好難姐
廢卡會唔會咁寫會唔會特登講

不了解

其實第一頁係咪冇人會睇?

讀書年代申請咗張埃鈦
而家都少用
主要用大貓白金

近排先留意到西亞vs好似幾正
年薪唔夠申請大貓vs 但夠申請西亞嗰張
迎新只限新客係咪應該cut咗張埃鈦等半年

咪咁臭串好喎

係，800都係錢

今朝見已經void左
好快

somply cash 如果係廿萬戶口
或者有出糧戶口 (可以 SI)
都可免年費

東亞有任何戶口 (最低 5000)
都可以

Simply cash 一定要上面果兩個條件先waive ?

打電話試下waive囉

印象中係
你求其每月射 d 錢扮出糧
keep 個出糧戶口就 ok

佢講緊自動波
唔係棍波

大佬啊，我睇到啊佢係連打個電話都費是
但係個款又係想唔擺錢或者轉出糧
你咁詳答完又係問返你轉頭係咪得呢兩個條件

到底想點啫，答完又問多一次

其實係
而家興伸手
懶人包有文字有數字有圖表唔睇
得來太易嘅嘢反而冇人會稀罕用

渣打通常按下電話就WAIVE到

條友唔想打電話嘛……

其實佢係想無條件，永久免年費果隻

懶到咁

冇話唔打岩岩先開張卡 唔係應該去到第11個月 /收左卡費先打去waive咩

我就收左先打

西亞vs 批左 通常幾耐先收到咭？剩係收到銀聯個張Thx

之前有人講過話Uber轉咗HK,不過咁樣睇係咪好似唔係?
我用google pay俾錢

西亞銀聯嗰張係咪焗你要申請埋淨係想申請vs唔想之後要走去cut

去HongKong Card行一轉
望望發生乜嘢事先

交fwd保費 親身去交 邊張卡先有分？

咁係咩事？？

西亞咁仆街

HSBC VS 12日工作天早上收到SMS 話批左了

利申：有儲蓄戶口但得5000蚊

Sorry 唔係SMS，係EMAIL

高收入

如果係高收入，正常幾日就會批 (呢個無吹水，眼見真係高收入個啲全部2,3日批左 )

比佢reject左 封信其中一個原因夠膽死話我唔係香港永久居民 再打去cs話資料唔齊 而家連稅單都比埋 希望批

有六七個原因 其中一個自己估下
我睇到頭都大

Cls公司

我之前 reject 金卡打過上去
佢話綜合評估完唔批

唔撚係掛

係我on9左

唔好嚇我

申請咗西亞VS，唔夠年薪但出咗email等收卡
係咪睇落似reject完VS再出張cup比我機會大

CUT卡

係我眼花

似係

e-welcome pack／信用卡服務指南？
係咪得一封？

係
唉中伏
過幾日開埃鈦算

其實係咪要打上去問先知有無批到vs ？
我都係收到email 話有，但等左一星期整係得cup 比我

email 個 subject 有講咩卡

電話錄音系統有得 check

shit而家先見到
係cup

btw cut卡係咪要落分行，我信都唔想拆

渣打張月結單係咪冇SHOW 自動轉帳找數

有無人有用中銀張雙幣鑽石卡

有

Ching你覺得呢張有咩優勝之處 ?

Thanks

打左上去問整係批左cup 明明年薪夠

對我來講這張好過東亞，每個月無條件4%, 又可以用藍app, 對我來講好過用東亞

你應該好有錢

我係3500但好耐冇用張卡近排

邊係
只能夠話佢係鳩set

窮撚都有窮撚好

完全收唔到信

之前申請西亞VS最近拎到手
但係諗過都係順手申請多張i鈦做主力卡算
睇翻上面個表vs其實都只係食飯多2%但係網購少3%，而且最危係二千蚊門檻未必個個月做到，分分鐘成個月完全食唔到西亞日

最近想買粒鑽石介指3 萬幾蚊
想申請張卡黎碌，邊張最抵用？
已有渣打cash visa, 同中銀白金
300K 年薪

睇你簽乜多啫
其實VS最殺食係快餐有12.4%，不過簽唔到$2000就真係無謂勉強
如果你有迎新就係要VS兩個月內簽$8,000，走唔甩一個月$4,000

量力而為，
我都係i tit 為主，果個月多野簽再加銀聯。

想問HSBC VS 網上申請個$300 係即時有定要等?

唔係即時有， 條款有寫

24/5喺街站申請東亞，今日收到卡

hsbc 迎新又轉返舊版
冇左網上 300 了

但都要每個月簽萬一先食得曬額外

有都唔批啦

我轉左出上商
匯豐遲下先

但我 iti 之前轉有基本 0.4

咩黎

如果用其中一張西亞信用卡申請bea app account 登入會唔會見到其餘信用卡資料 (visa signature + 銀聯白金）

新手剛剛出到張 渣打Simply Cash ，

想問個低b 問題，佢話如果用佢個網上理財同用銀通個繳費易都會無現金回贈，咁我用乜來通卡數啊

最近最紅東亞日

三萬幾 敢問巴打要分幾多張卡？

將你個數÷4545
但你真係分到單碌？

我會一次過找. 只係想搵張多回贈..

用一張登記 ebanking 就得
會睇到哂

佢講用 simply cash 黎繳費
唔係找 simply cash 卡數

真消定p2p?

感謝巴打

想問渣打果張係咪降低左門檻？

咁都係SCSC算啦

最遲6月尾

派完即cut

跟手宣佈做返3%就好笑

實情DBS啲推廣多數雞肋（都不如）

simply cash 年薪$96000
仲寫住fg 必備卡

DBS eminent 好Q廢
本地1%
海外2%

大把卡屌打啦啦

呢張啵

諗住聽日去旺角東會一會街霸 係咪帶身份證 地址證明同糧單就得

係 最好3個月 佢話1個月唔得

下 咁搞笑 仲諗住最近一定得 唔該

糧單1個月 /出糧紀錄3個月

點解舊客申請Bea vs要交住址證明

除非有3%八仔/電子銀包
唔係都唔會用得到

不過如果學生要玩現金回贈,唔要銀聯
唔計iti啱啱出
得eminent同one+可以玩
所以我之前都用cv開咗

你係咪想巴打絲打用你個名覆返你

街霸淨係提你可能唔批VS，咁有冇下一句？

睇DBS都似冇心反擊東亞

唔係啵佢真係咁寫

學生我覺得中銀icard幾好，讀書果時其實唔係個個月簽卡過1000,係唔知佢過埋6月仲有冇4%

驚就乜都比哂

通常學生幫襯得都有paypass / 藍app / 綠app

多120

我諗街霸都唔敢同你計月入幾多，夠唔夠年薪咁樣，廢事有人唔批又投訴
你想證明咪先帶多啲關於出糧、資產證明咁樣，街霸就同你交晒文件上去等卡中心批
之後卡中心叫你交多啲文件先算

啱啊 佢都係話最多咩都比哂等上面睇

Btw我有問佢地會擺到星期5 8點 想去嘅巴打睇時間去啦

最低入門VISA SIGNATURE
有呼吸都批

想問渣打兩張可唔可以一齊開 同埋一個月 pt 糧單夠唔夠？

即係迎新800 再多120?
要即場比地址糧單?
係咪可以後補?

thanks

即場交齊地址糧單文件有額外多120蚊禮劵。

明白，咁唯有隨身帶

東亞VS 好似樣樣野回贈都高過HSBC VS
如果我每個月都係簽得4千零, 係咪可以收返埋張HSBC(無論賞滋味定賞世界) 唔洗用

每月4千真係可以用東亞先
過咗先用返HSBC

岩岩批左sc simply cash+銀聯
想問下食左simply cash $1000回$1000嘅話，係咪唔可以食埋銀聯$8000回$800?

發完夢未

東亞銀行信用卡︰於1/6-30/6憑卡累積本地簽賬滿$5,000/8,000，分別賞你759 阿信屋 HK$100現金禮券/惠康超級市場 HK$200禮券！立即登記: 。受條款約束。查詢EN/取消UN 36086628

東亞 我真係多謝你喎 咁益我

如果唔計食野
最大消費只係網上購物 (zalora,asos, 其他名牌web eg paulsmith,rlpolo, apc,burberry etc)
一年唔會過1萬

HSBC VS 我應該點選擇好?
還是網上購物用其他卡?

PS 我申請HSBC VS係貪佢平時優惠，而非儲分 (例如牛角, hotel buffet)

東亞埃鈦好啲喎
將網購同埋其他消費集中哂一張卡
同埋你咁少，其他東亞積分卡難換分

當然你一個月簽卡少過$1,000就冇得傾

巴打你一定個個月簽爆幾張東亞卡，本地同外幣都玩到盡

依個promotion 人人都參加得架啦。

抱歉，你所需要的頁面並不存在。
請回到主頁瀏覽其他內容。
入晒野就卡左關 登記唔到

匯豐都8000回400RC 東亞仲要限死咗禮券 唔算太吸引

回400係邊個推廣

之前冬日/Apple Pay 都有 年年都有 派咗彩了

其實都ok嘅
平均黎講每4000就有200回贈
只不過之後嘅4000難簽啲，冇得簽超市旅行社百貨公司嗰啲

節日賞都做左兩個月
而家先黎講

其實果期邊張 promo 回多 d 咪集中果張
東亞節日賞其實都係 d bonus 野

因為今日收到之前冇留意

學生 i titanium係咪都有UA $50戲飛

今日打上 citi waive 年費
好順利喎

呢幾日有冇巴打知邊度有西亞booth

Mk east

東亞新申請有冇得唔要佢張銀聯卡

果張好野嚟

無收到sms 淨係收到呢封emal 係咪即係批左 利申：申請東亞vs

恭喜你將會收到銀聯一張

email titile寫咩

其實有兩個email 一個寫vs 一個寫銀聯

咁仲問 等收卡啦

因為無sms 想確認下姐

Btw 垃圾hsbc張vs仲未有回音

記得用app 確認新卡先食到迎新

咁有趣 其實我張dbs black world都係新開無耐 唔知食唔食得切d迎新

有咩用

睇#4

另外仲可以食埋銀聯餅店手機付款優惠＋Apple Pay 10%回贈

我本住唔waive就cut嘅心態打去，佢一口就應承可以waive

咁有冇得唔要

Citi咩卡？

恆生張mpower信用卡好唔好用

很好用, 請即立即申請

恒生卡一向好用

黎緊去旅行
HSBC VS係 all in 賞世界 即3.6%, 中最紅先5.6%
東亞一黎就6%

想問清楚, 係咪扣埋手續費都係東亞好D？
似乎HSBC真係可以收埋？

屌 上個月尾批左張東亞vs
心急拿拿臨就去碌左2000幾
但係唔記得登記東亞日
岩岩今日先登記翻
有無可能打去cs吵
claim翻上個月尾既東亞日

柒咗就要承受結果㗎啦
閪客

唔係學生可唔可以申請學生卡扮下野？

cash back + octopus

真係好多香港人係冇time cost
2000蚊 果幾%咪最多$100 $150

你指咩學生卡先？“學校卡” 同 “學生卡” 係兩個概念

學生卡係因為門檻低 所以交學生證就開到 咁當然你有職業當然會開到
例如 Citi clear, 大新 one+, 匯豐金卡,恆生 m power

學校卡就係例如Hku東亞卡
咁呢啲就要有 Hku學生證先會批
Cu恆生卡就要有Cu學生證先批
如此類推
否則人人都可以扮一大仔

如果儲飛行里數最好係咪渣GA銀行果張?

勁正，14蚊買兩袋包
一家人夠食2日

我唔用唉瘋

係咪剪得?

octopus

東亞每月最多簽4545

i-Titanium是咪改左東亞日無7.8%,最多都係4.4%?

點解咁講

銀聯閃付都有銀聯折扣，不過回贈得5.2%，少銀聯Apple pay一半啫但其實唔多，食銀聯Spponsor果$10算啦

我估佢都係睇左份電子迎新包，見到份舊迎新包資料

講開又講
之前係百佳門口聽到個街霸話
Compass Visa要8萬資產開
我心諗有8萬使撚開你張卡咩

之前華潤試張tap and go cup apple pay
俾部機直接decline我
而家銀聯卡contactless係咪仲要開咗光先

想知asiamile個ac洗唔洗一定要對番信用卡個名？想幫屋企人開張SCAM,然後啲里數入落我自己個AM ac度。咁樣得唔得？

我多時間 吹？

有無人知如果銀聯雙幣卡東亞日洗唔洗登記哂人民幣同港幣個account?
同埋佢計當月要簽夠1000 係咪兩個幣種加埋定獨立計

EARNMORE 銀聯好似幾正咁 但安信

你問得嚟，不如逐一賬戶登記左佢仲好
重覆登記唔會有問題

安信有咩問題

唔得

浄你老母
你入人民幣咪算囉

申請個網講到明part-time最少三個月

請問
大貓VS $8000 回 150RC 個 promotion tnc 寫

以下交易並不是合資格簽賬：
⦁ 不需出示實體信用卡之交易：網上簽賬、郵購、傳真及電話訂購；

咁去商戶用 apple pay 畀錢計唔計？

想問下東亞I-鈦 網上applepay
當唔當網上簽3%

Apple Pay 零售係出示卡交易
Apple Pay 網上 (如 Agoda, CheapTickets) 就係不需出示卡交易

你都識講網上 Apple Pay
留意下有冇 DCC charge 仲好

有無人tag and go用用下唔可以過錢入去

Thank you 軟軟淋淋巴

旅行買野碌卡 兩間vs定earn more

要碌幾千蚊
請問邊間銀行, 可以原先有佢其他信用卡, 再開另一張信用卡都食到迎新
如果唔係就唯有開富邦, 上商信用卡食迎新

交費 係唔係已經唔計?

有冇巴打試過收咗atm密碼都未有卡

HSBC DBS

要確認收卡先會寄密碼嘅喎

HSBC要注意唔可以係同舊卡同一期迎新

今晚問下先

巴打要久唔久cut下啲卡

好想cut左星座卡

交費冇埋回贈都唔知有咩用仲

如果冇咗東亞日，都值得用下嘅

咁變左會用番 Simply Cash

最慘係想話唔帶佢擺落手機又唔得

Apple Pay/Google Pay同Samsung Pay都冇

垃圾ICBC過街老鼠卡

已 cut

痴線大陸間工行有Apple Pay

香港個間乜都冇

好似另外張VS又冇埋pcc買一送一

cut卡係打上去就得？

冇左星座卡, 還grant loan 邊張最高回贈
係唔係Motion, 0.55%

有咩銀行值得cut

冇㗎啦

去駕院報學車 計唔計東亞日？

大陸 apple pay support 多香港好多
而家好多都加到銀聯

電話可以直接 cut
仲唔使等一年

卡同銀行分開
cut 啦

之前攞過迎新都唔使等一年?

係

申請左兩個星期都仲未收到張信用卡

Sorry呀巴打
因為我唔知網上applepay 個原理
唔知佢會唔會當平時落街咁碌

試申請西亞VS 唔好彈我

DBS 可以?

睇返原來依家唔得，
以前嘅DBS可以。

19年開始無咗

夠唔夠240k?
唔夠彈硬, 差一蚊都唔比
打上call centre cancel申請好過. 廢事蝕迎新

Payment processor 冇變
上網嘅一樣係網上處理
係街碌咪係街機處理

咁大獲申請唔到無迎新

咁大筆數 食hsbc or sc迎新啦

係喎
原來而家冇左

除非你 VS+CUP 都 reject 哂
如果唔批 VS 但批左 CUP 就冇迎新

CUP咁抵要求

若果只批銀聯 唔批VS
可以點處理張銀聯
要自己去分行CUT卡 定 唔理佢寄黎張銀聯就得？
剛收到銀聯卡 EMAIL 唔該

絕大部分信用卡都有

你打上去 check 下有冇批到 VS 先啦
如果真係淨批銀聯
由於佢批左你銀聯
你已經係客戶
想食迎新就要收到張銀聯就拎去分行 cut 左佢
之後等一年過冷河
又或者咪照用住先 (最好出多張 i-titanium)
迎新果 800 你有心玩東亞日
一年都唔止了

冇批

計呀 去啦

A銀行批信用卡會唔會因為我借左B銀行錢所以唔批信用卡或者批出嘅信用額少啲？

有機啊 睇TU家嘛

我就用緊scsc既 但轉左玩東亞日

讀書時以學生申請嘅 i 鈦 算唔算聯營卡？而家再申請係未都食唔到迎新？

東亞vs 個張點check 有無迎新？
我應該合資格，但想check 下confirm 有無

打上去問

食唔到喇現有客戶

等其他人答你, 我一直係on9支票找卡數

咁你申請i-ti啦 正面啲諗, 冇得食迎新代表你可以隨時收左佢啲2/5/8/11月既東亞日回贈後就cut card

咁多位師兄， 想問下本地同埋海外果每月回贈$200 上限係唔係分開計，即係可以一個月共拎到400

50分即係可以換啲咩?

百佳當 1 蚊用
或者換野

同碌完卡用獎賞錢找數有咩分別

咁有咩so?

呢種玩法好似好正咁
但都係唔會死錯人

可以再轉做 am , 慳番 $300 年費，有無 so

將moneyback 換左RC
有效期同新賺RC嘅一樣。

唔係

Scsc 唔係cut左payme喇咩

6月 冇日日東亞日？

cut o左好撚柒耐啦 不過用鳩開 佢費撚柒事轉之馬

有 但東亞日既獎賞係2/5/8/11月先出

即係8月 一次過出6-7月 d 回贈？

詳情睇番#4/東亞日 terms

白痴一問
即係本地+海外簽帳回200 + 200
網上簽帳回200
手機付款回100

係分開計, 即係有700上限
定係一個月總數上限係200

B. 東亞日額外回贈上限
本地簽賬：11X／4.4%，回贈上限為每月 50,000 分／$200，每月本地簽賬上限為 $4545.5
海外簽賬：11X／4.4%，回贈上限為每月 50,000 分／$200，每月海外簽賬上限為 $4545.5
手機付款：額外 5.6%，回贈上限為每月 $100，每月於快餐店／咖啡店／餅店手機付款上限為 $1785.6
***手機付款10%回贈已包括東亞日額外 11X／4.4%回贈***
i-Dollar：網購3%，上限為每月 $200，即以 i-Titanium 每月最多網上簽賬 $6666.7

咁咪可以無限轉換,之後delay 個d 獎賞錢既expiry date
但mb 轉既rc , 有無得換到am 先, 一陣好似朋友送個d rc 咁,淨係可以扣簽賬就無用

係分開計=700

唔該晒

純粹轉RC->易賞錢->AM都有賺

假設VS中最紅類別

$1 = (1+5+3)/250
=0.036RC = 1.8易賞錢 = 0.45里

即係$2.22一里，抵過平時$2.78一里

btw睇左T&C, 個promo做夠3個月就完

蔡楓華有咩問題

唔撚係呀?屌佢老味又送乜又送物呀嗎，佢最撚興嫁啦!最拉尾睇吓，屌你老味!屌你老味黃豆咁撚大粒果d唔知乜撚野，屌你老味攞撚左你要掉果d野

今個月去韓國諗住用東亞，而家都已經6爆左個回贈了，真係迫我又要用番大貓賞世界

海外爆咗？本地、海外上限分開計喎

如果我無理解錯，只要你有100 RC,轉一轉就送最多價值$50 MB?

BTW有冇人有MB轉返 RC 嘅terms and conditions?

由即日起至2019年8月31日，透過滙豐Reward+應用程式成功兌換「獎賞錢」至「易賞錢」積分可享高達額外50%「易賞錢」積分。優惠詳情於推廣期內，您可透過Reward+「兌換獎賞錢」功能轉換「獎賞錢」至「易賞錢」積分並享高達額外50%「易賞錢」積分。於一般情況下，每$1「獎賞錢」可兌換50「易賞錢」積分。於額外50%「易賞錢」積分優惠情況下，每$1「獎賞錢」可兌換75「易賞錢」積分，即每兌換$1「獎賞錢」可同時獲享額外25「易賞錢」積分。於額外50%「易賞錢」積分優惠下，您最多只可獲享額外2,500「易賞錢」積分。不論您持有多少張合資格信用卡或連結至多少個「易賞錢」手機應用程式賬戶，額外「易賞錢」積分只會就首個有兌換紀錄的「易賞錢」手機應用程式賬戶之兌換交易而釐定。

D rc 就黎到期 換晒過去先再諗, 之後再換番個黎等d 優惠再換

MB轉RC要等幾耐?

去8月應該係50% extra 個d
換應該係恆常呀

正 換10萬里多2萬5

Exact7ly

冇cut到wor.......

於額外50%「易賞錢」積分優惠下，您最多只可獲享額外2,500「易賞錢」積分(啫係換100RC就爆，100RC=基本5,000 MB+額外2,500 MB

東亞封「 電子迎新信 」（唔係服務指南）
係確認批卡send，定係確認activate左張卡send

Sorry for 1999

50%先有上限之嘛
我講冇上限喎 我有10k rc

可以
但你果50易賞錢有排先入

想問HSBC 的網上及海外簽賬
計唔計本地網上?
定係仲harsh過賞世界，一定要外幣?

例如PSN PLUS HK

計，只不過賞世界就多2%，vs再多1.2%，本地淨係得2.4%

想問下如果CXAE簽咗六萬蚊咁上下有冇機會免年費🙏🏿

死心啦

有冇人年薪唔夠240k都成功申請東亞visa signature?

想問有無ching 知alipay 真消費上網買野計唔計 i-釱 果3% ????

今個月試左淘寶，未知唔唔計

請教一下
大媽區綁藍色交媒氣費計唔計4%手機支付？

花旗銀行：毋須登記，於2019/06/01至2019/08/31期間憑您的Citi 信用卡(最後4位數4196)作HK$100簽賬可獲100%回贈，最高享HK$100。受條款約束: 。查詢/取消 +85228600399

收唔到

收唔到+1

少d用就會收到

計
每個月我都拎足二百

現有東亞客戶都要我提供地址證明係咩玩法

update資料上TU?

都係更改

東亞VS +支付寶食飯， $4X都收到東亞電話確認，好安全。

我係顯卓 + 按揭客戶， 跟佢個 pdf 應該咩都唔洗交， 但申請VS果陣佢都係要我糧單。

最後照交&收到信 i tit 加limit。

想問東亞卡個迎新回贈可用payme增值刷?

收到東亞vs 但點login個app架 打用戶名生話資料錯誤既 係咪要打去登記電話理財先架

東亞又出卡 cum 卡 promo
今次得 $200

又無份

廣告電話就一定有我份。

會唔會劃花個借貸紀錄架

咪同你平時繳費一樣
不過係繳落另一張信用卡戶口到 ja ma

大家會唔會cut 中銀卡呢？

hang seng hsbc citi 呢啲msg通知都做得幾好
冇msg真係有啲不安 三五日就要望一望個log

係咪 cum 唔到 Citibank?

check e mail先有?

係，特選，仲會寫明邊張卡中。

有一欄 叫 其他銀通集團卡
用果個找Citi

揾到喇 唔該
喺 “銀行或信用卡服務” 揾到
我好肯定對上兩次卡 cum 卡 “銀行或信用卡服務” 無 Citibank

想問simply cash visa 如果簽得少 可能簽左得3萬左右 waive 唔waive到年費？ 唸緊開唔開呢張卡好 想食佢個迎新 好吸引

開比完全唔識用信用卡嘅母親大人用

佢平時咩都用現金比錢

ching有冇咩好介紹 人工唔高 應該玩現金好啲. 因為我係學生 好少研究學生卡以外嘅卡所以都唔知幫啊媽開咩卡好

好似上個post有講過 但唔記得詳情

考慮下伯母嘅消費習慣
全職師奶可以諗下hs enjoy, dbs compass visa呢啲超市卡
多出街食飯可以諗下hsbc, bea (note: bea嘅回贈有最低簽帳額要求）
scsc就百搭嘅 乜都有1.5% rebate

張西亞白色埃癱到手

張卡比我想象中靚好多，正面數字名日期冇鍍銀但我想問吓新MasterCard個鐳射標籤係咪冇咗左邊一忽？我對上果張係成個label有反射

大家呢排辛苦啦
為香港出力
所以呢個post靜左好多
等到我們革命成功
我地會返黎嫁
我地既目標只有2個
1）反送中 撤修例
2）黑警不得好死

屌你老母西亞
男人老狗批張粉紅色i鈦做乜7
冇白色我唔信你連另外兩隻色都冇囉

街站申請？

有乜所謂 都用apple pay

唔該曬
但係香港果啲lounge入去無咩野食同飲

priority pass 只係國外好用 或者係香港帶人入去

我去過蘇黎世機場果個lounge
都係飲杯果汁 充下電 坐左陣就走人

唔識享受 其實有啲咩設施係值得試？ 我見識少想學野

網上
遲下試下打上去卡中心睇下有冇得換

網上申請果陣你有冇揀到色先

自己柒咗
終於知道點喺 其他銀通集團卡 set

網購多就mpower

sorry講得唔好...
係以前用master試過steam碌卡用港元結算佢都當海外
碌100蚊係收左一百零幾蚊

想問東亞日係呆登記一次就得

而家邊度仲有東亞街站

除左HSBC, Citi, DBS, AE之外, 其他銀行信用都要收跨境港幣交易手續費

我買psn plus會員收港幣都中左計, 原來商戶係日本

想而家星座卡收左皮之後，仲有咩卡ebanking交保費會有回贈/里數可以賺？
屋企人加埋成十萬保費，唔想白蝕俾佢
利申月入20k月光族

有冇巴打已經收到eminent card 3% 額外rebate？
條款話6月30號前先有

恆生 0.5% OK ?

已經係恩賜

可能我表達得唔清楚，100k係成家人既，我岩岩fg出嚟做野，屋企父母都有工作，以成個家庭收入嚟講，保費唔算多，但都想睇下有冇抵啲既方法交

我追post都好似得呢個選擇

之前經booth申請完 啱先打去hotline問佢話冇收到我application 咁係咪可以再去booth申請過

之前申請話糧單有問題，整係批左銀聯，過左一星期再交，今次批埋 vs 但打上去唔當有 迎新，無左800

cut 卡啦

cut 佢老X

但呢排又好似無咩咭夠多回贈，Simply Cash Visa等左成個月都無回音

enjoy有無cap上限10000一個月?

花旗銀行：呢個夏天無論去旅行定响香港吃喝玩樂，點簽都賺高達HK$1,200現金券！6/15至9/14用Citi信用卡每階段作本地/外幣單一簽賬滿HK$1,000並達指定次數！登記及條款詳情: 。查詢/取消 +85228600399

me too

父親節買野食飯今日分別簽左2千&3千5
搞到要分2張卡比
如果6月份個節日大賞係2張卡加埋簽8千就有就好啦

嚟緊仲有單要簽萬4 淨收visa master
屌佢老味要用番SCSC

我今日父親節都係簽左$5000 幾分兩張俾 咁銀聯個rebate 都唔差既

有朋友話建行flyaway卡經ebank交保費都可以儲到$6里（港航），有冇ching用過呢張卡，知唔知係咪真定好唔好用

有
開多張mpower囉
不過得0.4％

有幾 係咁

申請多張citibank 拎迎新用下先

東亞開左VS 再開ititanium 要再填過哂D 野同up 過哂D 野咁on9

Icard就到大限
唔知有無得繼命呢

無可以cut左佢

岩岩用左sc am卡一個月
迎新又話頭兩個月碌夠＄7000就會有15000miles
點解我呢個月碌左＄8000幾都只係過左1800幾miles去我個am account？

有無睇條款架？ 咪寫明分開入囉

31/5申請bea vs 依家都未confirm我

Via booth?

6號申請 13號收到email confirm

Citi 要幾耐先批到卡?

不過mastercard成日係d 酒店app做88折優惠
如果無其他mastercard 留底都仲有少少用途

開iti啦

我都唔知，見到迎新回$1500 就申請多張

月頭批左卡
早幾日試交左次煤氣 冇睇錯的話係有分
一年上限好似係信用額嘅12倍

Ching介唔介意透露下你年薪幾多同批左幾多額？
如果limit12倍既話，批額低就唔考慮呢張了
唔方便公開講既話，pm都得

咁第二部分既里數大約幾耐先會入落我am acc？

渣打成日都入唔到e-banking係想點

黎緊會去英皇鐘錶買錶
邊張卡最抵?
如果計埋迎新?
我有好多卡都未申請過
應該可以比我用幾張卡分單?

得嘅話東亞日cup

大東亞共榮圈！

上網申請算，揾唔到街站

之前申請西亞整係批左銀聯，過一星期再交，批返 vs 但打上去唔當有迎新，上星期係西亞facebook inbox 查詢，今日有人回覆可以做返個迎新回贈

大家會用信用卡交其他銀行信用卡卡數？

咁樣係卡cum卡 比利息

Flyaway 換機票既里數好貴，之前有做promotion換日本機票要30000里，但五六月都冇做番個promotion,而家變回原形38000 里
但係暑假旺季機票好易換
我覺得你要利用張flyaway 碌埋日常消費玩個3x/10x 加939 promotion, 唔建議齋碌繳費

利伸，下個月諗住放棄flyaway 繳費，轉用enjoy card，再有939 promotion先碌flyaway

咩2%？？

cash back

想問有冇人用資産批到東亞VS

積分換禮品邊張卡好？
換戲飛多
已經有張citi clear card
再申請citi係咪玩唔到迎新?
20k月薪
Thanks

i tit 5月 i dollar 已出

匯豐打過嚟邀請我申請白金信用卡然後我本身有用匯豐銀行不過出糧唔係,交咗糧單稅單咁都可以同我講唔批，年薪過咗咁都可以唔批咁打過嚟搵我做乜鳩

我成日login 到, 唔覺有咩事呀

佢成日都話我個acc/pw錯 但我肯定係啱
因為轉個頭又入到

Hsbc係咁on9

上星期用信用卡喺apple watch開多張suica
跟住即刻取消多左果張
如果紅字係真，大概幾時退番錢落信用卡
有冇巴打試過

係張 Suica 會放入你 iCloud
你可以隨時加返張卡落 iPhone/Apple Watch 到
同退錢毫無關係

不如直接出啲買飛有優惠或者現金回贈嘅卡仲好
係

多謝巴打指教

對唔住，㩒錯

東亞個上傳文件都幾煩
200%身分證又要簽名hkid大家點搞?

多數都係用返工PRINTER彩色影印，再搵個光線充足地方影低
然後之後申請任何信用卡都用呢一張做HKID證明，唔駛煩

全力i-titanium

乜野200% 我求其寫完id 簽個名擺埋一齊影就得

驚D人細到唔清， 但影相有乜鬼200%

試多次近影先

東亞銀行信用卡：你所遞交的香港身份證不清晰，請於5個工作天內上載有關文件到 。查詢：36086628 。

正常影就得啦 除非你影到濛既姐

我本身都有諗過，但安信本身無ebanking，好似有啲麻煩

我都打算開番個PPS

水電煤要e-banking嘅收得皮 但保費有銀聯自動轉帳喇掛

東亞係咪好得閒
uber eats叫個外賣60蚊唔到
佢打個電話黎同我確認係咪有呢筆交易

大家覺得今期西亞個六月賞抵唔抵玩
我cup簽左6千幾 差千幾唔簽埋佢好似好蝕

Bea兩個幾禮拜都未覆批唔批
申請咁多卡最慢呢張

我好快 一兩個星期就收到卡
17申請 27出卡
反而大媽最慢差唔多4個星期

搭單問下大家本身有AE白金咭and priority pass ,嚟緊有fd外國過嚟我可以直接用白金咭或者priority pass帶佢去香港機場T2嗰個貴賓室???

必要駛既錢就簽

Plaza Premium 可以直接用白金卡 1+2 (主卡+guest)
用 Priority Pass 最多 1+1

匯豐取消綜合理財戶口最低結餘要求

唔知大專學生可以升級advance 戶口仲有冇得申請

以前好似見過earnmore有回贈上限
不過啱啱google又唔覺
有冇高人指點下
利申：依幾日想簽大額嘢 開唔切新卡（迎新）

想問下東亞VS apple pay比完錢 wallet個交易紀錄唔係即時show 到？

好似2000一年

有細分 1%係無上限 另1%就上限$2000

原來係咁 唔怪得有人話無上限 又有人話有限 Thx
不過信用額唔夠 又要入錢

起iphone度，點樣轉張Suica入apple watch度呢？

西亞vs 迎新用家留意
迎新只計“零售"類別 from 西亞熱線
想問點先知佢係零售?

大學畢業生開立滙豐運籌理財 豁免首5年「全面理財總值」要求
我記得之前有巴打申請過 想問係咪直接落分行申請就得 唔使理個戶口有幾多錢 見佢最新又有得永久免存款 想升上去advance

一般商戶交易都當，其實都係睇MCC決定係咪零售

巴打知唔知轉台買機算唔算 我驚佢當左我交費

持有即可

唔好唔要面咁落去比哥哥姐姐笑

請問幾時會派3月份用大貓visa賞世界既獎賞錢?
日日mon住都睇唔到有入

係咪唔搞好啲

搞啦 排快線方便d

我今日有筆錢唔小心用左iti簽

我都諗緊搞唔搞呢個戶口，啱啱grad

搞啦搞啦快好多㗎不過如果開卡嘅話好似開白金好啲

上網約開啦
利申開左

有無睇報紙? 佢有寫每三個月都要keep到20萬, 唔係嘅話可以downgrade

正 上星期2 申請VS 西亞 今日收到

好似係

你有冇睇佢最上嗰條link? 講緊大學畢業生開唔洗keep, 唔夠都唔洗比錢

本優惠適用於符合以上第 1 及 2 條所指定的運籌理財戶口。
4. 合資格客戶成功開立或晉級運籌理財戶口後可獲享豁免首 5 年的低額結存服務費。及後如有關戶口三
個月的平均全面理財總值低於港幣 20 萬元（或等值貨幣），則需每月繳付低額結存服務費港幣 120
元。低額結存服務費適用於客戶持有的每個綜合理財戶口。

唔係喎

講緊新例

咁不了

大學生5年 20萬容乜易

因為我會轉走啲錢去證券戶口

咁講真開advance作用都不大

你話張白金卡同普通果張又分別唔大

反而渣打用premium 理財起碼有海外提款免手續費

正想問 Advance白金同普通白卡有咩分別

ADV卡RC 3年到期 普通2年

如果個回贈高啲就吸引好多 基本0.8%都好吖

申請左張埃鈦就送多張銀聯卡比我
係咪兩張都可以食到迎新?

唔係送, 係一定要一個package咁申請
一個package咪一份迎新囉

想問下HSBC Vs本地簽帳計唔計係鋪頭用apple pay？
之前見到有巴打話計
但我打過上hotline佢又話唔計
求指點

咁咪最多話大學生可以免費用五年，唔代表之後唔downgrade

明白

去做gym個d autopay
睇左條款東亞日唔計
用邊張card好？

都有，要網上登記

開運籌理財account 佢有張運籌理財白金visa 卡
你講既advance 白金係咪呢張？

係 advance 紅卡 幾靚嘅

求救...用西亞係外國網買野 但張ORDER pending左
打上外國網CS話未收到銀行approval
打去西亞CS話approve 左 係對方銀行未收錢
應該點搞

我都覺得紅靚過黑

其他人點睇

依加隻紅好沉 舊果款鮮啲靚啲

直接落分行，唔約得唔得

麥記部自助機改咗嘢
分咗個 option 係銀聯
實測用 applepay 非常順利
東亞日 手機付款 唔駛用 flyer 喇

佢個apple pay成日死，就係銀聯問題？

另一個講法係迫人用藍綠

有個問題想問問.
假設我張卡limit 係3萬
我想碌6萬蚊既野
可以先入多3萬入去先? 再碌?
唔想加大個limit.

間間唔同，最好打去問下先

我覺得唔關事
其他地方都試過用麥記果款機，有得揀用藍綠／信用卡分開VM同CUP兩個掣
Apple Pay我就唔知，但Google Pay幾次一樣係失敗，似係果款機嘅問題

M記自助機10次有9次都用唔到apple/google pay
但係M記櫃枱/其他地方係100%成功

我係其他地方用過部機（非快餐店）一樣Google Pay失敗
不過依家有得揀，Ｍ記會用We7

我都想問 不過未有時間
利申：已問安信 唔得

實際上安信得

竟然

唔知道你講邊張
earnmore係得

不過一日只可以碌一次大額
碌第二次大額會reject，唔肯定普通消費可唔可以碌
第二日先解
你上去CS都解唔到
試過萬五蚊額，入左六萬落去
第一次三萬買到，第二次唔得

我問Earnmore 佢答我唔得就改咗碌SCSC

無記錯都分左出黎2、3個月
但apple pay一樣失敗
連拍銀聯都一樣衰
相反8仔同支付寶就好順利

想玩東亞個6月優惠
佢話超市/百貨唔計,
咁即係AEON都唔計啦？
咁759算唔算超市？

求解答

應該唔計（純估MCC）

其實有一招可以避
用Wechat Pay係759比錢
除非你一定要用東亞銀聯

屌on9
大貓張白金visa有乜咁巴閉
19萬年薪 戶口有30萬都申請唔到
話我評級降左
on9
我都無借過錢

唔巴閉你又申請？

想拎餐廳折扣

戶口有30個，點解唔草多幾個月錢apply vs卡

好難儲到10萬

I know that feel

咁你嗰三十個點嚟

儲左10年

推

唔記得 東亞 定 渣打 草am係放7萬係戶口就申請得🤔 有冇人知

有冇人知HSBC係咪要收跨境交易費？（外國網用港幣）
電話太多人 轉咗去乜技術支援鳩答我

有冇人用大媽藍色app一個禮拜都未誌賬?

係大媽智障定藍色智障?

依家有$8000月薪都申請到啦,之前渣打就要放錢先得

原來迎新要求只係6個月
整返張i鈦先

希望7月開始前收到

今日終於開返個滙豐運籌理財戶口
依家間間滙豐都開戶都full booking
咁啱揾到間有時間比我開

大媽

屌itit 揀白色, 岩岩批左login app 睇係粉紅色

app入面全世界人都係粉紅色
亦唔代表你實體卡係粉紅

full咁癲

希望實體係白色啦

iti ali we 真消費計網上

西亞cls 剛剛vs 拿卡 又特選客戶 5000元250回贈

申請西亞VS ，銀聯，我間大學張畢業生
淨係比銀聯 仲要得$2000 limit

Citi同痕身有無卡推介，得呢兩個戶口還錢方便

本身有東亞VTC卡, 150,000年薪,東亞i-titanium都係批得個6000 銀聯得$4000

2000 limit 真係當你小朋友咁
不過大學同西亞VS有咩關係

仲有i鈦都唔批

本身有佢地張flyer world
本來諗住批到是但一張就cut
銀聯又唔係度度收 屌

HSBC citi 同埋AE 唔收

利申 個個月係外國網買幾皮野

上次我打埃太7.8%十九幾個負評

銀行戶口都可以跨行找卡數

從來唔理正負評

大學時期張i-t limit得5000，前日遞信加大個額唔批 ，明明我個vs都成60000 近排想用i-t網上簽6000既野，可唔可以自制limit入多1000，再錄？

想問大家點睇ae張charge card?

依家月入16000,如果想搵張有visa白金秘書,除咗hsbc張platinum仲有咩好選擇

係Visa白金卡都有白金祕書

有錢比$7800免費就開

咁有冇邊張卡推薦

我去順豐用藍同綠真消費都出唔到商戶名
冇商戶名又計唔計呢？

巴打你想要咩先,飛行里數定現金回贈

計呀

$2000 limit有咩用

冇乜所謂,飛行里數已經有渣打am

玩8仔轉帳入錯第2個唔識嘅人嘅戶口
點算

打俾佢問佢攞返

交易記錄剩係睇到名
睇唔到電話號碼

如果係gold果張呢? 我見都係$650年費

交易記錄睇到電話號碼喎
你係咪p2p?

係p2p
但顯示嘅係一個假名
明明無add過人

買個教訓啦

貪字得個貧

打上去八達通，唔得就問吓金管局
不過拎得返嘅機會好微

一蚊1分我覺得真係唔抵，寧願比年費開張大細頭，大頭一蚊3分如果keep住用絕對抵過gold charge

早兩日收到即用用

想問西亞交卡數係咪唔可以經app 係咪一定要pps/櫃員機？

想問下咩係大細頭? sorry 唔係好識

FPS 咩都搞惦啦

超過1000好似唔得

白金簽帳卡細頭,白金信用卡大頭

出完即cut

fps點找卡數?

等一等佢7月1有無新3%

想問東亞係要夠250先有分 定簽唔夠就冇

例如 簽左150 咁即係有冇分

交中電費費有無方法可以用apple pay

2k limit

收到email 批東亞vs, 係寄卡or 收信去拎卡?

今日去hsbc開咗advance, 問咗啲紅卡嘅嘢：
紅卡係冇迎新
紅卡 '有時' d回贈係高過黑卡 (staff無講清楚點解

好似得ali pay

現金回贈邊張好啲
諗緊EARNMORE/SIMPLY CASH
繳費邊張好啲

開匯豐VS擺個40萬有冇話要擺幾耐即時轉即時申請得唔得

寄卡

我都收到email
但佢無話批咗咩卡

thx, 唔洗on99去拎卡

email subject 有寫wo

兩張繳費都冇回贈

中電好似無得用alipay 交

港燈先有。

係喎

睇你本身有冇其他信用卡
第一張就SC好啲, 始終係Visa（同埋Link到Apple Pay）
本身有信用卡就EM, 雖然未Link到Apple Pay但張卡支援輕觸式付款, 都算方便

利申兩張都有
未有東亞日之前SC多數網上購物, EM就多數實體交易

而家主力都係sc , 最近多張 東亞vs+銀聯
hsbc 得張白金懶得用, 年薪夠都唔比我上vs, 算9數

四寶係咪指個啲E-WALLET賺積分
睇黎SC好啲好似全面好多
迎新都多好多

apple card 實卡

我網上申請完有email wor, upload文件應該申請果陣last part有得upload

巴打出左你個名？快del

hi4係咁，另加email

東亞銀行信用卡︰好消息! 貴為特選客戶，你只需憑4868結尾之信用卡於21/6-30/6期間累積本地/海外零售簽賬滿HK$1,000或以上，即享高達HK$250回贈！受條款約束，詳情︰ 。查詢EN/取消UN 36086628

啱啱收到....係咪可以再食埋東亞日同埋3%i dollar 回贈

係咪cashback特別/嚴謹啲？

之前申請reward係填到中間就話通過初步批核，有幾多信用額咁，最後可以upload埋文件
如果d文件有問題就收email叫你再交

因為我年薪唔夠，但citi 得依張係玩現金回增，so 諗住試下申請，如果唔得就算 thanks 巴打

hsbc + scsc 可能仲好
citi d card

有冇人張大媽過左8日先有紀錄食唔到4%

你係搬錢開定點？

想問下如果第一次申請信用卡係咪比最近3個月內既入息證明同住址證明就夠
入息應該過到240k
想要d現金回贈
洗費唔大 主要可能比gym autopay同埋d網購多
只係想申請張等自己方便d 主要考慮緊earnmore鑽卡同西亞果張4.8%果張 希望咁多位可以比到d意見我
唔該哂

i鈦其實有冇得中途轉色???

睇指示要咩就比咩

你每月簽到1000就東亞

多謝！

睇消費模式同相關卡嘅條款，
都唔係咁難做決定。

用西亞i 鈦 做自動轉帳交電話費有冇4.8%?

紅卡同普通一樣
我開銀色算

DBS emily 其實係咪停左3%

好耐啦wor, 3月後都冇啦

即係7月1都唔會有？
咁cut得啦

有無巴打記得AM 兌換里數額外送10% 係咪一年得一次？

渣打新提款卡

DBS 3% AAVS仲未出
估計28號會出

重要事項:

「東亞日」之每月簽賬要求將於2019年9月1日起更新如下:

指定World Mastercard /Visa Signature卡：每月累積簽賬滿HK$4,000或以上#
白金卡/ i-Titanium卡/金卡/普通卡：每月累積簽賬滿HK$2,000或以上#
#每月累積簽賬金額包括於本地食肆/網上/零售/海外/網上外幣/手機付款之合資格交易。

9月後應該主力用 i tit 算，
收埋VS 去旅行先用。

VS唔係回贈高D咩? (除左網上)

咁快縮沙
真係垃圾西亞

本身2000？

本身都唔預佢會長做
不過冇諗過半年都捱唔到

4個月 廢撚到

屌你
我禮拜五朝早先網上apply

東亞

i鈦個海外交易手續費係幾多???

西亞銀聯要碌2000幾撚難

東亞VS 提升到$4000

不過都係$4546 封頂

縮得咁快

啱啦，你估人地開善堂

Advance係當credit card當定debit card

慳得幾多丫
要打爆嘅人個個月都打爆4546架啦
但而家咁樣改policy就顯得西亞小家囉

西亞

銀色有機會上vs
紅色就靚啲 同三年分

高質過南洋

東亞vs正式玩完

西亞就是西亞 仲要啱啱發盈警

話撚咗卡都未拎到，就cut鳩哂d優惠
Black list西亞

Icard不死，如果630之後仲有優惠既話

視乎消費模式。

咁就叫玩完？
一樣照玩到

玩螢光卡，容易啲

我要簽到VS 果4000的話，
當中一定涉及相當嘅網購/電子錢包支付，
所以用返i tit 算。

不過，最戇鳩嘅係Flyer 卡由神卡變廢卡

用緊紅卡但都照申請埋張銀卡博上vs

西亞CUT得

用埋個八月轉番大貓vs 或申請多張i 太用算

用返大貓

玩東亞vs的難度高左
唔係個個月都碌到4000

大學生留名
睇左#1好似同以前冇咩分別
DBS BLKWORLD仲係咪大學生神卡

優惠冇CUT到
焗你簽多啲先食到
自己調整一下再玩

有銀卡就冇打算要紅卡 廢事信用額太大申請唔到其他卡
反而想開張金卡食下舊客迎新

去歐洲碌卡如果佢要我入pin應該點
張卡冇set過任何密碼

我都係

大家有無用過vs去君兌食自助餐
覺得抵唔抵

好柒

有銀卡真係冇需要再開紅卡
我都係貪方便同覺得自己簽唔夠銀色迎新先要張紅卡 依家有啲後悔

都唔係ge, 紅卡rc有三年

依家有rc轉mb，根本無限期

西亞 冇錢玩優惠又學人玩

如果紅卡係master都好啲
Visa真係重疊晒

到目前為止都冇延續 10X

半價 好柒抵

有鵝肝有波士頓龍蝦

唔係15% OFF 咋咩

之前係咖啡廳，而家係茶園

咖啡廳去過
而家做緊茶園就未試過

大東亞共榮圈

原本大得快，好好地，係要自己終個頭去炸鳩珍珠港

歷史真係不斷重演

大東亞共榮圈

佢個自助餐原價成900蚊?

咁撚正

有冇人試過有興趣一戰

好彩冇食西亞個迎新 有咩姨郁就cut鳩佢

晚市一至四 $728 位

上年試過 Grand Café 咖啡廳，$790 兩位

自己講到亂哂

茶園晚市一至四 正價 $728 位

我自己上年試過 Grand Café 咖啡廳，
買一送一就 $790 兩位

點用個優惠架？book枱要講定？

集中一張卡會容易d

想問下建行係咪共用信用額，啱啱佢批咗我張eye card 想開多張香港航空

碌iti 每個月2000姐 應該都有so過大貓卡啊？

大把方法碌夠佢啦根本冇影響

求分享

小弟想申請張信用卡 仲讀緊書
得中銀戶口 但係見I card個10x就來冇
而且平時唔多消費 主要用現金
但係網上買野有時會唔方便 所以想申請張卡
想問下係申請 dbs black world 定係 bea it/hsbc visa 好
定係有其他好啲 感激

我識一種only仲要好煩

係共用，不過佢多數會批多啲額畀你

但計返每月$200 ok la

要申請埋iti

即係再申請就會再提升信用額？

本身諗住轉自動增值碌夠$2000
點知改埋#每月累積簽賬金額包括於本地食肆/網上/零售/海外/網上外幣/手機付款之合資格交易。
唔計八達講
之前$1000 起碼都計

係，除非你係學生哥啦

八達通好似一向都唔計

自動增值不嬲都唔計架，你緊係無睇條款啦

升到4000但做長啲我又唔拘

2000就真係要主動D幫老竇老母簽嘢先得

都係果句 睇你消費模式
用嚟e wallet 八達通 零售 食飯 網購 要出嘅卡都可以好唔同 用多定用少 etc
同埋你自己想要現金回贈定儲哩數

感謝Ching 回答 我可能比較多八達通 同買野 網購
同埋消費需求較細 爬左啲文之後覺得black world應該唔太啱我
同埋想問下citi 啲卡係咪麻麻 好似唔多人講咁

dbs black其實算百搭嘅，除咗八達通12蚊/哩唔太抵 (不過學生申請到嘅卡嚟講都算係咁 可以考慮出張安信卡綁八達通

bea it 有最低簽帳額先拎得曬rebate 呢個要考慮下
hsbc 可以出金卡 / 叫屋企人出附屬卡俾你旁身食飯
citi clear係得網購比較有用 學生唔會用 出到嚟做嘢又未必會用到rewards/cashback

想問下東亞日「該月份零售簽賬之總和」係計交易日定係東亞入帳日？

條款有寫

我寧願佢出阿拉丁

八達通綁earnmore 亦有oepay mastercard
icard 可以睇7月條款變成點
hsbc金卡賞世界就要小心公司註冊國家
I titanium 9月開始要2000先有4.8 你消費到可以申請

姐係去7 仔買野都計網上?

仲開，就執

繳費縮，乜promo都無份，又免唔到年費

東亞日都冇份

dbs bwm 洗唔洗糧單開？

我消費模式都係差唔多
想問申請邊幾張好？等我可以拎住幾張卡嚟補位用
要現金回贈 thx

唔該哂兩位師兄嘅解答

本身開左金卡食左迎新 之後先申請紅卡
銀卡就早兩個月 網上申請好似都有回贈，所以先再申請
另外，hsbc可以在網上銀行改信用額的

新城市又有東亞booth

問佢齊文件送咩

唔好意思想問多個問題 雖然我知咁問有啲蠢
想問下而家轉數快係咪可以用嚟找卡數
同埋hsbc visa gold 平時用嚟買嘢抵唔抵？感激
而家準備先申請earnmore

開單還開開單，審核還審核

工作寫學生銀行最少有60,000

西亞改條款
咁而家簽細額就用大貓VS好啲？

好似唔得，去ok開個pps啦
hsbc要中最紅bonus先抵

cash rebate卡 scsc/安信earnmore

$2000 1 個月都打唔上學人用信用卡？？

等多6日
睇埋 i-Card有冇變啦

年薪個到係咪拉去最低要求就得

唔該哂

唔係個個都可以每月簽到2000架ching

咁你講吓點樣一個月打夠$2000囉

你真係唔識架喎

請問bea i鈦既喺海外碌卡既手續費係1.95定1.5??

近排冇野可以簽到8000蚊去申請東亞VS係咪好傻?

西亞vs個迎新要睇得好清楚
1.要同時申請銀聯
2. 用app確認張卡
3. 2個月內簽8000

簽完會收唔返錢
得不償失

中

呢個就真係case by case啦
不過計累積簽賬都還好
限你每次至少500先計就真係

就咁enter
日本係咁

大貓發力出新 promotion, 但條件都幾唔親民

不嬲

乜嘢新promotion

成個鐘都無link？ 條撚樣鳩吹

2000蚊食飯之類簽吓都唔難嘅
4000蚊的話就可能要爭嚟簽先夠 無謂搞

補返

最紅大折日 – 本地簽賬優惠條款及細則
優惠推廣期
1. 優惠推廣期為2019年6月26日至8月31日。
優惠詳情
2. 於推廣期內，您:
a. 以合資格信用卡作合資格簽賬並累積簽賬淨額滿港幣 8,000 元，每港幣 500 元簽賬可獲享額外$25「獎賞 錢」;就此優惠您最多可獲享額外$600「獎賞錢」;
b. 以合資格信用卡作合資格簽賬並累積簽賬淨額滿港幣 30,000 元，可另獲享額外$600「獎賞錢」。

Reward+ 有詳情

每筆下限簽500
簽夠8000先有得每500 咁回25

上限係簽12000 回 600
即係5% 咁回贈

Ban晒萬寧百老匯
網上簽又唔計先大獲

想問下rewards app一登記就會reg晒名下全部卡
包唔包括附屬卡？

附屬卡好似要分開reg

無錯
同埋有時佢已登記果個字會消失咗
穩陣啲都係上網登記

有冇巴打記得大貓上一個簽賬8000洗唔洗登記

剛剛收到最紅網上/海外300RC

如果有citi銀行戶, 食唔食到信用卡迎新

有邊次唔洗

Thanks唔記得左

DBS八達通3%出咗

可以cut卡了

唔講真係wfc咗

網上簽唔計真係麻煩

一年簽50萬飲食
30萬買下金飾名牌衫 錶電器等

我見好多都有上限
e.g. 大貓10萬，又見到咩分階段萬5, 唔識計

有咩可以賺多d? 要現金回贈
而家用緊渣打sc only

我成日買hktv野 同 淘寶 咁hsbc應該all in邊項?

然後佢本身計獎賞錢又係每單$250

50萬飲食 大貓啦

我未出

淘佬中華 hktv家居
你開多張附屬卡入2個cat

唔明

最紅自主賞有上限每年

咪就係講緊 over 咗 10萬

本身無卡咪得

請教下，分階段萬5 係咩黎？
姐係果個period 最多得萬5 有 5x?

50萬係咪都係頭10萬簽hsbc
然後渣打sc 無上限最抵玩？

用東亞好過

oh sorry, 咁你要開多張citi cash back, 餐飲酒店冇上限2%
我開earnmore就夠 因為好少用佢簽廿萬

大貓卡一單過$250先=1XRC

又唔駛 sorry
大家討論吓 分享吓

我唔係簽 50 萬嗰位巴打

如果佢計網上就易玩好多 補返最紅網上2%

大家東亞VS出卡等左幾耐？

分階段萬五係指最紅網上/旅遊？
如果係就係

之前爬左文，但好多野都唔明
1.想要現金回贈／里數／積分換禮品？現金回贈
2.迎新禮品啱唔啱駛？啱駛
3.每月消費幾多？信用卡消費最少$2000
4.主要消費模式？網上消費+手機信用卡付款for飲食
5.手上有咩卡？東亞大專生visa卡
總結上面，我係咪應該申請銀聯雙幣白金for手機食野比錢，東亞i-Titanium for網上港幣購物?

單刀直入

一張東亞i-Titanium搞掂
去到9月開始要月簽$2000先有東亞日額外4.4%
加上i-Titanium卡網購有額外3%＋直接現金回贈
你分散哂兩張嘅話，東亞銀聯啲分你有排都未儲夠25,000回$100

銀聯簽飲食係多0.8%（2X），但你自己計返一個月實賺唔多

HSBC 個基本獎賞錢係累積計...

註：持卡人簽賬每滿港幣250元可賺取$1「獎賞錢」。每次交易的剩餘金額將與下一次簽賬累積計算「奬賞錢」。

東亞收到email批卡之後要幾耐先收卡？

咁最紅呢? 我用佢個 reward cash calculator 計唔係累積既

此計劃的剩餘金額會被註銷還是帶往下一次簽賬以累積計算「獎賞錢」?

剩餘金額（如有）將帶往下一次簽賬以累積計算可獲得的「奬賞錢」。於結單日後，所有餘額將帶往下一個結單日作往後計算賺取的「奬賞錢」。

想問下你由交文件到批用咗幾耐

thanks

YES

信用卡討論區（73）天祐我城